(一拳超人) 掟鏢爭執 男子涉一拳殺人

掟鏢爭執 男子涉一拳殺人

法庭

被告容定樑昨否認一項誤殺罪受審。
楊思雅攝

【本報訊】三名飛鏢迷凌晨在酒吧比賽掟鏢，其間因比賽罰則等問題起爭執並動武，其中一名男子揮拳將另一人毆暈，導致對方腦出血，翌日證實死亡。
男子事後被控一項誤殺罪，昨在高院受審。閉路電視顯示死者曾以骰盅從後偷襲被告，辯方又指死者友人曾向被告揚言「打死你，出唔到呢個門口」，並將點着的香煙掟向被告。

辯稱自衞還擊

被告容定樑（42歲）否認非法殺害男子張顯輝（43歲）。控方表示，被告辯稱自衞還擊，但閉路電視拍下他受襲後先與死者口角，之後他是在雙方沒有身體接觸的情況下忽然揮拳打向死者左頸，死者隨即倒下昏迷，送院期間一度沒呼吸和脈搏，翌日死亡。控方認為被告心存怨恨，伺機揮拳教訓對方。
死者友人譚柏濠供稱前年8月18日凌晨在何文田一酒吧內與死者及被告比賽掟鏢，他不滿被告將懲罰定得太重而與他起爭執。
辯方盤問譚，指爭執期間譚曾取笑被告「成日怕輸，成日賴皮，又唔飲罰酒」，當時被告否認，並反駁「你話我（飛）鏢屎，嚟緊硬鏢賽，睇吓邊個攞得獎多」，譚因而不滿被告態度囂張，揚言要打死被告。但譚稱當晚曾飲了兩支威士忌溝蘇打，且事隔太耐，無法記起雙方爭吵內容。聆訊今續。
案件編號：HCCC83/16
■記者楊思雅

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

飲大2 杯屎水 下半世人玩完

sonic

真係一拳超人

有 搞左好多年
前兩日先打完世界盃

近日隻抽案例十分多

One punch！！！

感覺上香港人越嚟越抽得，真係一拳一個

琦玉

有聲

不如你話愈來愈唔捱得次次中一拳就死咁以前啲比武搵食嘅人死撚晒啦！

3!2!1! kill shot!

Power get the power

屌係真男人就唔應該打拳頭交，
應該以死相搏，
睇吓邊個支鏢先係又快又準，
可以做到一拳斃命嘅，又能夠收放自如嘅，
先真正稱得上係高手

閉路電視顯示死者曾以骰盅從後偷襲被告

死者偷襲喎

呢兩條友幾廿歲人都唔化

再睇落啲啦，黎緊點考dse

幾十歲人

正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛正當防衛

死者偷襲人先，佢朋友又掉佢煙頭 被告一開始都係講比賽比過，死者唔夠講小鳩氣點知比人秒左 怪邊個？怪你撩交打個個人太打力打死自己？

飲大咗啫
都係龜頭bob啲friend